..    Пролетарии всех стран, соединяйтесь!
      Proletoj el ĉiuj landoj, unuiĝu!
.. vim: syntax=rst
.. _contrib:
.. highlight:: bash

Сущности создаваемые для нового пользователя
============================================

.. note:: Этот материал находится в состоянии наполнения информацией.

Основная информация
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

При создании нового пользователя создаётся много различных сущностей нужных для его нормального функционирования во всех вариантах / сценариях работы в Универсо.

Перечень создаваемых сущностей будет по мере развития Универсо постоянно дополняться / модифицироваться, поэтому будет важно сделать механизм позволяющий у уже ранее созданных пользователей по различным алгоритмам создавать новые сущности.

Сущности создаются в реальном и виртуальных мирах. Если говорить про виртуальные миры, то часть сущностей будет создаваться одинаковые в коммунистическом и капиталистическом виртуальных мирах, а часть сущностей разных.

Реальный мир
~~~~~~~~~~~~~

В рамках реального мира в первую очередь будут создаваться различные базовые проекты с задачами, по темам: присоединиться как Народному предприятию, Профсоюзу, Совету, а так же по изучению базовых блоков знаний.

Коммунистический виртуальный мир
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

Будет создаваться следующий перечень сущностей:

1. Космический корабль Vostok U2 модификации M2.

2. Робот-аватар V2M модификации M2.

3. Расчётный счёт INMO (R) с балансом.

4. Связи с базовой организацией коммунистического виртуального мира Советский Союз.

5. Договор на оказание поддержки начинающему трудящемуся, по которому он получает всё первичное имущество и при этом перечень обязательств, которые он должен выполнить.

Перечень будет пополняться.

Капиталистический виртуальный мир
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

Будет создаваться следующий перечень сущностей:

1. Космический корабль Vostok U2 модификации M2.

2. Робот-аватар V2M модификации M2.

3. Расчётный счёт INMO (D) с балансом.

4. Связи с базовой организацией капиталистического виртуального мира Земной Союз.

5. Кредитный договор с начинающим участником, по которому он получает всё первичное имущество и при этом по нему обязательства по выплате указанных сумм.

Перечень будет пополняться.

Пошаговый алгоритм для виртуальных миров
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

Пока общий для обоих виртуальных миров пошаговый алгоритм, описанное создаётся для обоих параллельных миров.

1. На основе глобального шаблона пользователя `UniversoSxablonoUzanto` начинают создаваться сущности.

2. В `UniversoObjekto` находит главный объект (шаблон космического корабля), создаёт его копию.

3. В `UniversoObjektoLigilo` находит шаблоны связи главного объекта с объектами - модулями космического корабля и с тем что внутри них, в том числе с роботом-аватаром. Через эти связи находит в `UniversoObjekto` нужные объекты создаёт копии этих объектов. 

4. В `UniversoObjektoStokejo` находит шаблоны мест хранения вышеозвученных шаблонов объектов и создаёт их копии.

5. В `UniversoObjektoLigilo` создаёт копии связей на основе шаблонов для новых объектов.

6. Находит шаблоны владельцев объектов в `UniversoObjektoPosedanto` связанные с выше озвученными объектами и создаёт их копии.







